［正視聽］你班人識得入正題未呀

新疆集中營 宗教自由 先係強國另一個春袋呀
你見水炮射完清真寺之後
D人帶風向 又話要connect 加泰
又話要connect 智利
重要搞日資譚仔 點解呀？
就係唔想你搞佢春袋呀
三個地方共通點全部都係民主國家
我哋係要反極權呀 你班人connect D
民主國示威者做咩呀 佢哋有民主制度會解決到
邊個話要國際睇美麗的風景線呀 強國呀
大家入返正題得唔撚得呀？

推

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

push

咪撚唔記得10月31呀！
831兩個月！
太子靈堂！
太子靈堂！
討公道！
唔好比佢地死唔眼閉